\documentclass[a4paper,10pt]{article}
\usepackage[left=2.5cm,right=1cm,top=1.5cm,bottom=1cm,includeheadfoot]{geometry}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{caption}
\usepackage{float}

%Vektoren
\usepackage{esvect}

\usepackage{amssymb}
\usepackage{url}
\bibliographystyle{unsrt}

%\pagestyle{headings}
\setcounter{tocdepth}{2}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{ulem}
\pagestyle{fancy}

\usepackage{hyperref}
\lhead{}
\chead{Mathematische Methoden: Übungsaufgaben 34-45}
\rhead{}

\lfoot{}
\cfoot{\thepage}
\rfoot{}

\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}

\title{Mathematische Methoden: Übungsaufgaben 34-45}
\author{
    Mike Wunderlich\\
    Matr.Nr. 4070305
}
\date{22.02.2020}

\begin{document}
\maketitle
%\tableofcontents
%\newpage

\section{Übungsaufgabe 34}
Abbildung der Vektoren, die Datei für diese Aufgabe finden Sie unter ``34\_geogebra.ggb''.
\begin{figure}[H]
    \centering
    \begin{minipage}[t]{0.75\linewidth}
        \centering
        \includegraphics[width=\linewidth]{includes/34.png}
        \label{25-3}
    \end{minipage}% <- sonst wird hier ein Leerzeichen eingefügt
\end{figure}
\section{Übungsaufgabe 35}
In der zweiten Zeile wurden die ``Skalare Multiplikation'' sowie die ``Matrizenaddition'' verwendet.

\section{Übungsaufgabe 36}
\subsection{Übungsaufgabe 36 1)}
\begin{figure}[H]
    \centering
    \begin{minipage}[t]{0.45\linewidth}
        \centering
        \includegraphics[width=\linewidth]{includes/36_1.png}
        \label{36}
    \end{minipage}% <- sonst wird hier ein Leerzeichen eingefügt
\end{figure}
\subsection{Übungsaufgabe 36 2)}
In der folgenden Abbildung ist zu erkennen, dass die Addition der Vektoren $\vv{v}\textsubscript{1},\vv{v}\textsubscript{2},\vv{v}\textsubscript{3},\vv{v}\textsubscript{4}$ den Nullvektor ergibt.
Die Datei für diese Aufgabe finden Sie unter ``36\_geogebra.ggb''.
\begin{figure}[H]
    \centering
    \begin{minipage}[t]{0.6\linewidth}
        \centering
        \includegraphics[width=\linewidth]{includes/36.png}
        \label{36}
    \end{minipage}% <- sonst wird hier ein Leerzeichen eingefügt
\end{figure}

\section{Übungsaufgabe 37}
Die eingabe der Vektoren $\vv{y}$ und $\vv{z}$ hatte in Geogebra Fehler verursacht, weswegen diese nun $\vv{ay}$ und $\vv{az}$ heißen.
Die Datei für diese Aufgabe finden Sie unter ``37\_geogebra.ggb''.
\begin{figure}[H]
    \centering
    \begin{minipage}[t]{0.45\linewidth}
        \centering
        \includegraphics[width=\linewidth]{includes/37.png}
        \label{36}
    \end{minipage}% <- sonst wird hier ein Leerzeichen eingefügt
\end{figure}

\section{Übungsaufgabe 38}
\begin{figure}[H]
    \centering
    \begin{minipage}[t]{0.85\linewidth}
        \centering
        \includegraphics[width=\linewidth]{includes/38.png}
        \label{36}
    \end{minipage}% <- sonst wird hier ein Leerzeichen eingefügt
\end{figure}

\section{Übungsaufgabe 41}
\subsection{Übungsaufgabe 41 1)}
\begin{figure}[H]
    \centering
    \begin{minipage}[t]{0.3\linewidth}
        \centering
        \includegraphics[width=\linewidth]{includes/41.png}
        \label{36}
    \end{minipage}% <- sonst wird hier ein Leerzeichen eingefügt
\end{figure}
\subsection{Übungsaufgabe 41 2)}
Dies kann nicht als Funktion geschrieben werden, da im Definitionsbereich ein Wert nur einmalig vorkommen darf.

\section{Übungsaufgabe 42}
Die b) ist nicht linear unabhängig bei dem Zweiten Vektor handelt es sich um das zweifache Negative des ersten Vektors.
\begin{figure}[H]
    \centering
    \begin{minipage}[t]{0.65\linewidth}
        \centering
        \includegraphics[width=\linewidth]{includes/42.png}
        \label{36}
    \end{minipage}% <- sonst wird hier ein Leerzeichen eingefügt
\end{figure}

\section{Übungsaufgabe 43}
\begin{itemize}
    \item[wahr] $||\vv{P\textsubscript{1}P\textsubscript{3}}\times\vv{P\textsubscript{1}P\textsubscript{2}}|| \neq 0$
    \item[wahr] $\vv{P\textsubscript{1}P\textsubscript{3}}\times\vv{P\textsubscript{1}P\textsubscript{2}} \neq 0$
    \item[falsch] $\vv{P\textsubscript{1}P\textsubscript{2}},\vv{P\textsubscript{1}P\textsubscript{3}},\vv{P\textsubscript{2}P\textsubscript{3}}$ linear unabhängig
    \item[falsch] $\vv{P\textsubscript{1}P\textsubscript{2}}$ linear unabhängig
\end{itemize}

\section{Übungsaufgabe 44}
\begin{figure}[H]
    \centering
    \begin{minipage}[t]{0.95\linewidth}
        \centering
        \includegraphics[width=\linewidth]{includes/44.png}
        \label{36}
    \end{minipage}% <- sonst wird hier ein Leerzeichen eingefügt
\end{figure}
\section{Übungsaufgabe 45}
\begin{figure}[H]
    \centering
    \begin{minipage}[t]{0.80\linewidth}
        \centering
        \includegraphics[width=\linewidth]{includes/45.png}
        \label{36}
    \end{minipage}% <- sonst wird hier ein Leerzeichen eingefügt
\end{figure}
Die Berechnung der Parallelität wurde wie folgt in Octave durchgeführt:
\begin{figure}[H]
    \centering
    \begin{minipage}[t]{0.3\linewidth}
        \centering
        \includegraphics[width=\linewidth]{includes/45_octave.png}
        \label{36}
    \end{minipage}% <- sonst wird hier ein Leerzeichen eingefügt
\end{figure}
%Die geforderten Daten sind in der ZIP Datei zu finden.
\end{document}